{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72909&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골드스푼애견풀빌라"
    },
    "text": "加平に新しく建てられたペットプールビラは、客室ごとに年中利用できる温水プール、ペットバスタブ、ペットドライルーム、ペット空気清浄機を完備しており、子供たちと一緒に快適に遊ぶことができる場所です。周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランスなどがあるので、観光にも最適です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降にしなければなりません。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。客室内には個別プールがあり、客室料金に応じてぬるま湯やお湯をお選びいただけます。 バーベキュー施設として個別バーベキュー用の電気グリルを使用し、追加料金が発生します。注意すべき事項としては、定員を超えたり、保護者同伴なしで利用する未成年者は入室できず、火災発生の危険性が大きいものとゴミの出し方に注意しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金やプール運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットプールビラの施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの客室には禁煙ルールがありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペットプールビラの周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランスなどがあり、観光にも最適です。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "ペットプールビラの客室ごとに年中利用できる温水プール、ペットバスタブ、ペットドライルーム、ペット空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラのバーベキュー施設を利用するための条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには個別バーベキュー用の電気グリルを使用し、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの利用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペットプールビラの利用に際しては定員を超えたり、保護者同伴なしで利用する未成年者は入室できず、火災発生の危険性が大きいものとゴミの出し方に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットプールビラの料金やプール運営は変動することがありますか？",
            "answer": "ペットプールビラの料金やプール運営は、ペンションの事情により変動する場合があります。繁忙期には特に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 487
    }
}